{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011791",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033311?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 바다가좋아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りしており、これによる払い戻しもできません。 滞在中の青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間をよく守らなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。 直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室の際にはIPTVとWiFiを利用して素早く便利にインターネットを利用することができます。 プールは7月1日から9月初めまで運営され、利用は無料です。 バーベキュー場もあり、炭とグリルを使用する場合、1セット当たり20,000ウォンで、手袋とトングを提供します。 バーベキュー場は15:00から22:00まで利用可能で、雨天時は共用バーベキュー場を利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失による損害賠償は誰の責任ですか？",
            "answer": "入室と退室時間をよく守らなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失による損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "料理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiを利用して素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは7月1日から9月初めまで運営され、利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、炭とグリルを使用する場合、1セット当たり20,000ウォンで、手袋とトングを提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は15:00から22:00まで利用可能で、雨天時は共用バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 613
    }
}